點到可以搵番Fate 系列 背景資料

7月新個套 外傳Fate Apocrypha 有d野唔明(

Wiki